其實政府搞既共享房屋同劏房有咩分別？

租金再平d定係環境會比較好？

見劏房賺到錢，自己又想掠一份

劏房唔包共享老婆，共享房屋就有機會包埋

一個係攞正牌一個唔係

原意係話幫到d未排到公屋既劏房戶

但我見錢要4-5千蚊租 唔明改善左d咩